[gay] 萬丈紅塵的心事討論區 (137)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
無禮物

莊巴

幾時都話it狗好過醫生律師

正評莊莊

莊莊

個下屬好難教
次次自己做錯野都找藉口
我都未話佢 佢已經駁定嘴
可以點

可能多數做 你請幾耐 一星期?

馬巴

上面有巴打識日文？

熊本

炸雞

兩日咋

過左試用?

You're powerless
Powerless

試用嗰下屬omg

都應該俾啦 2日姐

未 但唔想再請人 好煩 但佢好難教

不了

試用下我？

過黎interview下先

要等等 我就返香港啦

上一手 我又請佢食野 又送佢野 最後都教唔到

sex ability test

鍚下我好過啦 我都幾聽話㗎

上一個又係咁樣 ?
我覺得個態度好唔得喎

有機會 咁未問下佢lor 不過比較embarrass

俾中出即請

我依家用Duolingo學緊法文 冇乜興趣真係幾難

拎透明遮擋太陽
笑話黎？

無禮物

第一個 扮晒識 但其實無聽你識

現加呢個 識就識 但好難教

蝦蝦蝦

唉 溫書先 個半鐘後見

我英文到瓶頸位 學極都唔好

屌你老母好撚灰呀呀呀呀呀呀

西班牙文好似幾好學

早晨

做咩呀

咁撚仆街

掛羊頭賣狗肉又唔覆email

add oik 溫乜科

可能太忙 見唔到姐

追po啦

唉屌我真係好撚失敗
考得衰之餘仲要留左個水樽係禮堂
點解我咁冇記性

仲有最後8分鐘 放棄

我直接過嚟做

私下比你

請我 雙失

我又要

被佢中出以作謝意

哥哥送個新水樽俾你啦，唔好唔開心啦

好難

小事黎姐 唔好咁上心

pm我

除褲坐上黎

中出佢就得

雖然其實個水樽50蚊有找
但咁多野加埋覺得好辛苦
好似連個樽都特登玩鳩我咁

sex ability test first

I know that feel
好似啲衰野跟住黎咁
我今日返工都中左冷氣機水 勁燥

嚇撚死
行行下樓梯去食飯 勁撚大隻竹節蟲
夏天幾時先完架

好似全世界都玩鳩我咁
又考得差 又留低左水樽 中醫又冇返
野都唔想食

乜蟲黎? 未聽過

btw 有條大肉蟲係呢度 仲嘔緊白汁

一時半刻姐 好怕啲衰野就會走

唉 條命真係生得好撚差
好啦 返到屋企想打機放鬆下
呀 又開唔到game喎

打下Lol 你咁勁

玩其他

我無理由自爆

屌，爆咗Data

del相

等我數下自己優點先
現實對人好nice
有樓
完

完勝

Cellular Data 啊

有樓完勝

想去睇戲 但學生都七十五 好貴 不了

入屯門睇

屯門無上呀

點解咁多學生
老臣子都係先行告退

88 先

入屯門睇屎忽？

蔡以橋個間好污蔑

到我數自己
識煮飯
對鐘意嘅人可以乜都為佢做
算係有樓嘅
仲係處算唔算優點
完

但係又蠢又醜又負

Pmed

其實UA都平
今日學生 五十

我唔係同你一樣大咩

呢個對自己黎講係缺點

學生 學生 學生！ 我唔聽
我唔聽啊

睇我個個

老坑

我張學生證到七月咋

平就得la

我張學生證兩年前過咗期

過緊黎

66

渣ga

老屎忽

我太多
數唔到

等你中出

我怕污蔑

獨子
屋企人嘅=自己

農莊巴我幫你劃下重點

凱都都好平

你都係嫁咋

大patpat已經完勝

熊嘅大patpat呢咁

邊度黎 我好少睇劇 毒撚一名

好多高汁仔仔 又靚仔又大隻又有學識

咁你係咪真係零？

有食就食

3p

獨子表示想要個哥哥

都係蔡以橋隔離
係巴倫紐對面

我都想要個搞到我大肚嘅哥哥

係我地老

等我黎 搞大你肚

我可以日日煮野俾你食，搞到你大肚(腩)

做我阿哥

老豆之後都會比我算唔算有樓

gp哥哥
(叫咗先 理得你大定細過我)
gp 11月人馬定12月人馬

唔係呀仲有家姐
不過我覺得無論係家姐定我都冇所謂
有得住咪得

所以呢度仲有幾多個16歲？

我係double 1仔 你呢

家姐夾埋姐夫趕你走咁點

我（心智仲係16歲）

應該係大過我
我1130

我兩歲

小糖家姐錫小糖嫁

Keep得幾好喎

人地日日睇天線得得b嫁

比我大大力咁屌

我家姐冇咁陰毒

算錫

打完2槍仲好horny

係公司打 ?

前兩日每日三槍都唔掂

咁多人十一月 點解你地係人馬我係天蠍

搵我一齊打啦

尋日係屋企

咁horny

需要我嗎

今日呢

pmed

來吧

因為媽媽爸爸搞嘢遲咗

無打 但一邊做野一邊扯

每日過十二點就重新計架啦

等我係檯底跪低幫你

幫我

西裝扯旗

坐爆me

但歡迎加入11月軍團

好怕俾人睇到

1116

個團冇人

我個樣都係16歲

踢爆人

正

扮工悶到

打J

過黎俾我屌先

今晚打完邊爐先慢慢丁

唔好意思 第一日番工
我個位係咪係你度

同事：係呀坐上黎我到啦

約定你

係我大脾上面
請除褲坐上

好似有野頂住咁既?

包起我啦
我純情學生制服誘惑

純色情

replied

我細個以為啲色情免問姐係你唔洗問 暗示佢佢就會比色情服務

你又有道理

最鐘意成面暗瘡嘅細路，可以同佢擠暗瘡好sweet

match

邊度 除褲俾我檢查下

禮物乙件我以為係兩件

中出ok? 即請

我都係

Me three

細細個頭腦就咁精密

個罅位附近

我以前問點解六點半新聞做咁耐都未大結局

好萌

要通肛睇下先 忍下痛

俾老豆同加姐笑到2046

老細咁好同我做埋檢查

放飯?

仲有長壽節目宣傳易

上堂先 88

好似冇左咁既

以為m巾係成人尿片
之後同屋企人講 點解啲大人咁懶 仲未戒尿片 我都戒左 ｛自信mode咁講出黎｝

放飯就見到你地講緊西褲扯旗

好qq呀

我以前三文魚就係一塊塊橙色肉係海到游

有冇圖

唔係你咩

救命 細個真係柒到爆 仲俾屋企人笑到2046
加姐好鬼醒 成日都整古我 之後就笑我笑到現加

我要睇你

我好細個果陣以為d大人一出世就咁大個，覺得小朋友同大人係兩種人，但我知道我係阿爸阿媽生出黎，我宜家諗都覺得自己有d智障

你加姐好錫你

諗起有細路以為拆開左既雞脾肉係雞脾

唔比

勁細個第一次唔小心睇av 之後問我加姐 點解個女仔有4隻腳咁多 我加姐都話唔知

今日上你屋企脫光你

點解既

淨返件裇衫同襪得唔得

唔得 我要J晒你個一吋肌膚

考完雞？

咁絕

咁你撕爛我啲衫褲

我都成日都老豆嘈 因為佢成日偏心加姐

大大力咁扯爛

爆鈕

你一定好靚仔嫁啦

好cute cute

好想攬

...

考曬但仲有兩份野未交

呀 好眼訓

無相交友

Hi

Ps4有乜gane好玩 想落街買game

4TB 夠你做啲咩？

LIHKG @ Android

40td 都唔夠

[絲打入] 鐘意肥仔波定胸肌？

胸肌

肌

肥仔波

In 肥仔波we 7

食物碟都唔放過

去緊港島 好緊張

Me have

又去邊個sp家

屙左舊好長好粗嘅屎 個肚好似細左個腰圍咁
舊屎仲要唔斷 好勁呀我

Pick me pick me pick me

後入食物碟

港島返工

sorry 但好彈手

中田 莓仔

到左東京

準備食架仔

咩黎

一齊 冇人陪

魚豬

睇左 不了

咁close fun now?

face stat?

where

185 75 猛1 樣->

含淚？

標準黃種人

笑死人咩

屌到你地喊住求我停

人稱黑洞王
你唔夠我黎

小弟同現任女友3年幾 穩定 我都認定佢係終生伴侶
同佢一齊期間冇第3者出現過 大家好相愛
呢段係我最比心機維繫既感情黎 佢亦係我最愛既人
只係有樣心結解唔開

我好撚憎個ex, 因為以前佢完全當我玩具咁玩 atm+工具人不在話下
我可以100%肯定已經唔愛佢
反而淨係好想佢死
唔知點解好想佢有報應 可能有時真係咁岩見到佢ig post相, 話拍拖定乜
我就好想佢快d比人帽, 快d比人中出即飛 快d仆街死
呢樣野我都有同現任講, 而現任都對佢其中一任ex係咁憎恨

好想知其它人係咪都會好似我地咁
對ex真係完全無愛無鍾意無留戀 純粹係因為佢份人太賤好想佢死
如果比我係條街見到佢 我驚我真係會一拳打埋去條死八婆到

終於又一日
喉嚨痛得好緊要

岩岩打左一次，終於可以專心做正經野

放低人 放過自己

閃閃熊無事嘛

先生要唔要黎多q

放低愛慕都好d
我係放唔低恨 真係唔知點放

同西撞鬥呀?

對唔住呀

正常人有眼耳口鼻,你得眼同口

好多野做

比我揀我會報仇

加油

點報...

Cream巴 我棄左game la

好多人都棄驚

唔緊要

太食時間

都係嘅
不過未搵到下隻game 所以都係玩住先

大大力咁屌

係雞係公廁

唔知呀 比著係我 我會唱衰佢 破壞佢圈子

仲有7個星期

七個星期好快過

朋友你入世未深
好易比人呃架

等我保護大家

岩岩先認清自己，初黎報到，多多指教

哥哥保護我

face
stat

(無圖）國泰SO 左擁右抱

LIHKG @ Android

屌唔屌？

莓豬魚豬

no

屌我

我似彭于晏

彭于晏似你多d

我似Donald Trump

pmed
我似吳彥祖

x2 全男班

我地好夾

我似自己

睇你對手

我都係170 半個1

有1個種味道就得啦

苦練佬味 做猛一

香港男仔都矮 無所謂啦

sorry 滿足唔到咁多位零仔
我含淚做零

條街個個都高過我

咁淫亂

預我plx

咁一七零真係矮嘛

熊本蟲BB 去左邊

我唔聽
唔聽啊！

星期日呢?

你都係做com sec?

休息一日啦，精盡人亡啦

世界真細小？

好 今日你屌

農莊巴打幾時過黎服侍我

有地，pm我

我呢

你過嚟
我有比你屌嫁

一王兩后

坐爆你

炸雞雞雞雞

好 on my way

next station 上環

請

其實你都唔係鍾意我 點解成日都找我

明明已經唔主動找你 唔回你wtsapp 想自己諗少啲 但你仲主動找我 唔想中陷阱

買little big planet 單機玩是咪好on9

又坐係office 等運到

唔識解釋

intern無野做?

無

block 咗佢

走開啦你

咁都幾好 夠hea

block 完又心掛掛unblock 人 自己擺黎衰

鐵石心腸痛一次

你就會有特別技能

我寧願做嘢，今日有同事話我太遲走

佢其實無乜frd 佢個b. frd 都成日利用佢咁

佢應該覺得我對佢好好 所以視我為佢好朋友

但其實我想食左佢

所以我決定離開佢 唔想被佢知 我都係有原因而同佢frd

btw 要徹底咁放棄佢 其實有時自己都無得揀

公司秘書唔同秘書

以前我成日找佢 佢都唔點應我

現加到佢找我 我唔多應 唔想自己諗太多

但無啦啦block 佢 又好似好衰

你自行ot?

其實我唔知應該做幾耐

返十點半七點走會唔會好過分？

但你係有表示過俾佢聽定點令你覺得一定無可能？

唔知你地公司文化係點
但跟大隊走會好啲 唔會俾人話

佢一定係直仔 sense 到

鐘意直仔慘定鐘意一個成日同你分享同咩人玩嘅玩家慘d

每個同事都唔同
想返幾點就返幾點，想走就走

Any肥，希望大家早日放低過去，快d搵到個岩嘅人

why not both?
早日離開 唔好引火上身

哇 咁正 返ft 幾錢 請唔請人

尋覓中

available for any

Flextime 咁正？ 香港都會做到咁好

Pm你(好似已經pm左好多次)

唔知幾多錢

我地相愛 忘掉舊愛

it 公司好似無乜所謂

幫朕打聽下 重重有賞

個台灣fd 7月黎香港 問我可唔可以帶佢去廟街或者山頂
我答佢我兩樣都冇去過

Go la

男定女

Boy gay fd

我覺得正常都有16k 啦

鬼佬應該好高人工

叫我埋，我黎帶路

想識仔

佢問我可唔可以住我間房
我話我張床單人床唔方便

無it 底請唔請

佢仲要同fd黎
我驚未去過我都似黎觀光多過導遊

台灣仔仔好高質

佢下年新年黎香港 問我可唔可以住我屋企
7月應該住酒店

我真係好無自信
有時羅庾有好少少既男仔hi me
我都會覺佢應該hi錯
之後我會唔夠膽hi返佢

正常樣但好撚有錢囉

廟街無野行
驚旺角個邊 你盪失路

有隻好牌就上啦，蘇州過後無船坐

要有it 底先ok

但我覺得佢唔請人

無女望

你唔愛我啦

我識睇google map嫁

廟街有水晶又有得睇相好多野行

你仲未quit 咩

愛過

普通朋友炸喎 仲要平時冇傾開計

不要再說了

真係唔好亂咁同人去旅行

好戇鳩囉 香港都有 洗撚去到咁遠食咩 食就食啲香港冇嫁啦

想去迷信一下

點識

睇下小弟幾時出pool

有冇雜誌封面推薦？男女都得 今堂跟雜誌化

要正經既 唔好有色情成分

過主啦

打機

我想問係好多gay都鐘意睇康熙/鐘意小s，有無同好？

第一個問題答你唔到
但我好愛睇康熙

佢問我一唔一齊食夜晚
我問食咩
佢答我山頂翠華
係美食天堂食垃圾

唔知香港會唔會上吃吃的愛

會呀 已經上咗
但唔多場

你會食咩

玩野呀

好少睇雜誌嘛

好似幾好笑 但無睇

翠華又貴又難食

有次食到我腸胃炎 以後餓死都唔會去

下面決定一切

我有喎

又要找我傾計 又要串尻我
究竟你想點

有啲人對住自己有興趣嘅人係會串柒柒

掛住我 ?

pmed

me is持久型

唔想埋佢 但又會心軟 但其實已經無乜愛意

去左邊

係邊識架

圖

我地究竟要儲齊幾多個pm先真係pm到對方

幼到人地入左冇感覺幾持久都得啦
好似放隻手指入可樂罐咁即嘛

唔放上網啦，有機會俾真人你睇好過啦

呢句真

中同

放心 其他野 都meet standard

頂 7點上堂 諗住慢慢食完野先去上
點知撞到啲老師買野食 唯二呀sir仲要主動同我打招呼
食漢堡算

呢幾年 佢份人都變左好多 唔太慣

以前中學果陣想咩都贏愛人

但你成日冇作為一仔既自信
比你30cm都死啦

咁搞笑 咁有冇贏到

我要努力變佬味猛一

想問大家
返文職應唔應該買本excel書睇下

黎 比啲爭扎

嘩你睇下啲線條幾靚

簡單識就得 難既佢會教

唔教就唔會識個唔識既人

一 二 一二 呼氣

非熟手
合併d boxes呢d簡單野我緊係識
整graph未必識

聞袋底

學下lor 無壞 好易上手

果陣暗戀佢嘛 最後有個比賽要一齊上 變左Best fd 日日糖癡豆咁
不過私底下都係不停鬥高分 鬥到補習D名師都記得我地兩個廢柴

之後點

想學咩先 入data 定係solve 問題
solve問題書／等人教
入data慢慢自己摸都得 善用Excel自己入面既copy / paste功能

Long D緊

我地見證住 佢地一齊左

乜係solve問題

文職 入data 會重要啲
solve問題應該有it同事搞

一齊左?

咁好 可惜我仲細 睇唔到

細乜鳩 你老過閃閃

上lab
諗住去睇醫生 點知話cut 人唔睇..

炸雞好似係三個裡面最大，我最細

邊三個

LP Modeling? 有限資源搵最好解決方法？

都係入Data架啦我估

137

你閃gp

我意思係加埋我都係從最細

今晚唔知會唔會138

著吊嘎落街買餸去嘗試取得一點自信

夏天為大地帶黎

好短咁

有身材先叫背心 冇身材叫底衫

原先話今日游
臨門話約左女 不過算 佢做正經野
聽日先開始

咁短 條褲

果陣自己搵utube學

你架?

好正咁樣

日本牛係唔同啲

yes

好想試番舊 6000yen 呢個質素好似幾ok

jable

咁飢不擇食嘅

腳膠表示 靚腳就係靚腳
唔講大話既 咁先算係專業評審

想睇wonder women，搵日去先

阿豬阿狗都靚腳

放學留名

sor..

Ho watch ar

btw 今朝睇夜空post條底褲初頭以為恤衫黎
拉去睇埋comment先知係底底

tuen mun 平d?

巴倫紐

好食架
我都第一次食咁貴

咩黎 下星期二會入去
順便睇套戲都唔錯

最緊要係同台食果個人

Cheap cheap 戲院

我個老公仔

social sci 都有lab?

嘩 好平
青山去果度一程輕鐵攪唔攪得惦

搭西鐵啦

屯門站出行10分鐘都唔洗

同我食

tuan哥哥我地又去

你請

我再搵下 45 蚊好抵屌

緊係唔係 錢債肉償

熊本bb
有冇掛住我

仲蝕左

邊個蝕先

我

好想識熊巴

做乜逼我J 你

好 我J

甲型靚真係好難有

gp出血啦

加埋農莊巴打既patpat會更好

你好靚喎

好攰

做咩黎

多謝

唔係我想要
我想長d

識貨

就係乜都無做過

所以圖呢

去散下步

去左買驚但無貨

琴日send jor一份cv

玩我咪得

[member] good start
最後決到做邊行？ 定咩都send下[/membe r]

乜都send 下

屌死我

屌埋我

嘩 佢半年練到咁大隻

中田巴

佢本身練開

其實識人最佳途徑係咪落BAR
但一個人落BAR好撚怪 醉左邊個救我

見佢一月有張相大肚腩

其實佢有肚腩都幾cute

其實你應該安全

sosad

唉出事啦

佢無鬚就好好多

做咩

下星期一睇先

條眉

工作無進展

嗰同事比我搞到一頭煙

皇帝

係咩樣

一頭煙好過一身蟻

唔係話無野做咩

好粗獷既手

屌佢老咪臭西 次撚次都被按排同佢一組 討撚厭

FA
有前途

洗唔洗用呢隻手幫你打？

FA 好多高質hehe

好

琴晚講其中有個app識既之前都係做FA

咩係fa

我以為係點知唔係

senior 問我可唔可以快少少，我無答之後deadair 咗

佢問我係咪好難做，我話係,大佬真係好撚難呀啲嘢

financial adviser

鋼之鍊金術師

好心你係直仔就咪flirt我

淘寶狐狸尾肛塞（多圖）（簡體慎入）

之後呢

Final assignment

你之後有冇拿拿聲做?

姐係ibank果啲？

之後做左我師弟

我仲有兩份未做

中學都係咁攪到荒廢學業

咁似丸尾同學

猴ex 有撩過我玩

眉青目秀？

Flight attendant Ar

佢插入你到？

唉 唔想埋佢 但又鍾意過佢

.. 死啦 我覺得幾得意

抄左你 我上

好多都好高質

識玩

買個比你玩?

有keep住contact就好難抽身
直仔無幸福架 等佢搵到條女就唔會搵你

佢就想

我話要放兩個入去佢到，佢即刻收聲

插落我個大pat到

所以勁耐先reply佢

迫自己覆佢單字／emoji啦
但就朋友而言你覺得會唔會可惜

咁如果佢話塞三個入你到？

QQ

好正喎

I understand

唔會既 因為本身已經無contact 幾年

我俾人話似楊岳橋同埋🤓

又會搵番你既

屌佢老咪 手臭口臭可唔可以洗左先幫人化妝

咁jable

踢斷佢條巨龍

可愛

我都想知

把玩下佢 小心佢做緊保險

Eng test勁易

I mean ka個個

宜家個個都搶tuan哥哥

佢做毒撚工 咁又唔想 一陣自己又入坑就GG

小心直男騙局
細個未識handle攪到自己都幾depress

現加搞到唔敢暗戀人

比我驗下

人生第一個鍾意嘅人就係直男
傷得好重

好彩嗰姐姐同我傾咗好耐

無人同我傾 我果陣地底泥到跟埋佢出去溝去鐘意個女仔
好cheap 後尾會考溫書先脫到坑

I know that feel

之後免疫咗直男

之後都仲中左次招 原先兜得佢樣樣衰衰
後尾空堂成日坐埋黎 成日痴個身埋黎搭我膊頭
慢慢沉左船

神一般的男人

eddie

eddie好靚仔呀

fantastic beast果個ok喎

點都好過我俾人話似emoji 仲要唔係一個咁講

一定好cute

魚巴year？

我冇人地個鼻咁高

少年太年輕了

2 to 3

邊個仔仔咁好

我都傷左2 3 年 先無事

唔好愛咁深 學業要緊

你主動保持距離
唔想進一步就要保持距離

有抗體x2

過份 我如果知佢係直仔 會保持距離

我真係唔想無output 但真係唔識

愛我 有一定回報

我都係遇到佢先意識到自己係gay
就算之前一路都係j開男人

愛回家博士

中學轉校做左毒撚 又俾人恰
突然有個人出黎approach你 好難避走

我係天生就知自己係gay

好cute

佛教之友

咁佢都算好人 雪中送炭

我個咀都成日好乾
啱啱先咬咗層皮

qq

多謝 賞識

我識背般若波羅蜜多心經

我入職半年重3kg
之後到依家年半無重過

中學開始唔知點解會係咁留意男仔
打j開av但j個男人多
如果我早d知道呢個圈係咁harsh 一定會裝備好自己

冇人話我似任何野

我都諗咗好耐
似老豆聽得多

呢個真係基本
嘗試了解佢啦

我都唔知算唔算
一大班人果時佢會跟住班人黎恰鳩我
但空堂單對單果陣又會唔同晒
果陣放學佢會等我上埋車先走

牆頭草

話晒都係好男人鑑賞員

小學讀過了解過嫁
不過唔想做好人
所以算了

唔識背 中學佛教學校識唱唔岩音既佛寶歌

眼大大幾正

人天長夜

乜野係佛寶歌

過左去就唔好諗 let it go let it go

宇宙湛暗

莊巴都係？

獎品呢

冇人理我
愛回家嗰博士正係幾正

唔知咩係戀
成日以為自己鐘意邊個邊個
但知佢拍拖同自己放棄個陣又唔會痛又好易
好想知咩係love

tuan哥哥係呢度人氣度爆升

原來你係壞人

十仔係我 你死開

中田都係

唔怕沉船?

pmed 呢到好多肥仔控

點發現 之前點過

灰左
跟住果幾年就變左好想拍拖 但都無遇到鐘意既人
同意識到自己個市場有幾咁細 肥是原罪

小學佛教學校
當校歌咁唱
re魚魚：唱咗6年都唔知

咁未好 抽身得快

無啊 得我自己咋 岩洗既拎去啦

暗戀佢幾耐既事?

畢業果時係幾多

樣衰表示無market

反而覺得有好感同鐘意兩樣野難分

用緊

鐵達尼果種

我耶教中學有彌撒
通常我肚餓會話自己受咗洗然後去食餅

自爆?

姐係抽唔到身

u jump i jump

一個二個dom dom dom dom 咁應聲入水，十分。

1

小學唱都仲記得

有時自己做嘅嘢係人地口中嘅賤人

肥仔通常係潛力股，如果你係我條仔，我會迫你同我做運動同節制飲食

貝貝

我地一齊畫圈啦

爆小學okla

用到爛記得扔去個好d既地方

我成個人得記憶力好係優點

莊莊一定好小器

原來可以咁

例如呢?

等我提防提防

我個腦好似淨係記得d無聊野

好記仇
但好難激嬲我

同事好玩命 好易俾人唱

my stomach 食左你

食完就諗番
原諒他70個7次 這是上主的道
感謝上主

記憶力好 已經吊打好多人

BI仔要不得

留係你心ok？

呢個真 自信返哂黎

佢fatfat又似陳奐仁喎

係 成日偷睇人fb

粗唔粗眉

bi仔其實本身冇乜野既

個陣都8x

番office真係好難唔肥

睇掌話我中年前都唔會有愛情

唔粗

粗眉呢d畫咪有囉
我修眉修到對眉好薄 遲d應該要畫下

清秀

呢句好hurt

做學生個陣咪會特登同成績好嘅人做fd
完咗sem就唔覆whatsapp係世界消失...
醜人會推比人地做
會出賣下唔熟嘅朋友
一個明明一直好fd嘅會比我一個無啦啦唔想聯絡嘅念頭完全唔覆機成年等佢無搵我
um...帶頭bully都有...
應該仲有

啱啱見到嗰165肉壯叔叔

好想繼續夜晚一Q 朝早一Q 射7 8 下入去

陳奐仁好cute 喎

直望見唔到 不了

想點

無嫁la 返工啦廢中

比啲愛大家

你講嘅魚魚好似係

下？
係我咩？

莓仔是咪要占愛情？

之前睇掌...
句嘢無咁毒
但差唔多意思

之前占過啦 你話我八九月可能有

短得濟

高度不是問題

已經唔係好記得

呢個有得揮 光管得黎帶點野性

我見你琴日好似話想占

無 我無問魚魚愛情運
係出面個睇掌巴打講

唔係我呀應該 但多謝

又就黎1001，冇睇幾個鐘姐

又要潛一潛

我記憶差爆

9個鐘爆posr 痴線

柒咗添

上面好多好好j嘅腳

我之前有係度搞過睇掌
丁大家d手手

啱啱證明我記憶都唔好

原來為咗save哂我地d手

暑假啦

我要睇手指

快到呢。。。。

咪咪又打邊爐

冇左好多年

我就嚟走啦
唔洗對住依d天氣

好想自製

一封信就得

一人一張謝師宴圖（利申無伏）

LIHKG @ Android

屌好撚正

咁肥豬呢

金錢唔容許我咁做

呀有
有人話我個鼻似成龍
嬲到依加

有冇示意圖

幾q

我都有 習慣左

@鄭則士

X3 冇感覺

鼻大好似代表下面大

次次有人講我啲暗瘡同鼻我都一秒黑面

正喎

應該ko咗個degree學位返嚟先考慮轉工
到時應該好易搵工
依家得兩年經驗 hd grad...唔敢離職

你八月暑假

字好靚

我都想預

放低一蚊跟機

笑死我,竟然係公廁適合你

莊莊開post!